{"id":"2018_19","name":"","memoryVerse":"「你的家和你的國必在我面前永遠堅立，你的國位也必堅定，直到永遠。」（撒母耳記下7:16）","dayQuestions":{"one":{"title":"第一天：閱讀經文釋義及參考經文","questions":[{"id":"2018_19_1","questionText":"1. 試於此處記下本周你怎樣看到上帝行事。（如他怎樣供應所需、回應禱告、安慰心靈、使人和好，或帶領指 引等等。）","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_19_2","questionText":"2. 在過去一周裡，經文釋義、講課、小組分享或個人研習的哪些內容對你影響至深？","answer":"","quotes":[]}]},"two":{"title":"第二天：閱讀撒母耳記下8\n大衛王打敗以色列的仇敵。","readVerse":[{"book":"撒母耳記下","verse":"8:1-18"}],"questions":[{"id":"2018_19_3","questionText":"3. 記下大衛征服了的國族。這些勝利對大衛和以色列國有何意義？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_19_4","questionText":"4. 哪一句重復出現的經文揭示了大衛軍事勝利的真正原因？今天的人用哪些方式為自己的成功感謝上帝？試舉數例。","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_19_5","questionText":"5. 大衛怎樣處理他從戰敗國得來的物資和戰利品？在你的文化中，人怎樣把資源奉獻給上帝？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_19_6","questionText":"6. 試描述一下大衛怎樣領導人民；他的性情怎樣？你希望你的下屬或受你影響的人怎樣描述你呢？","answer":"","quotes":[]}]},"three":{"title":"第三天：閱讀撒母耳記下9\n大衛找到米非波設，待他如子。","readVerse":[{"book":"撒母耳記下","verse":"9:1-13"}],"questions":[{"id":"2018_19_7","questionText":"7. 大衛為何要找掃羅家的人？這讓你對大衛有什麼認識？（參閱撒母耳記上20:14-15 42。）","answer":"","quotes":[{"book":"撒母耳記上","verse":"20:14-15"},{"book":"撒母耳記上","verse":"20:42"}]},{"id":"2018_19_8","questionText":"8. 大衛對掃羅家的成員作出什麼承諾？你何時給過別人或接受過自己不配得的東西？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_19_9","questionText":"9. 你怎樣對待社會上的邊緣人士和被遺忘的一群？上帝正在提醒你去善待哪些人？","answer":"","quotes":[]}]},"four":{"title":"第四天：閱讀撒母耳記下9；以弗所書2:1-10\n借著向米非波設施恩，大衛反映了耶穌。","readVerse":[{"book":"撒母耳記下","verse":"9:1-13"},{"book":"以弗所書","verse":"2:1-10"}],"questions":[{"id":"2018_19_10","questionText":"10. 根據以弗所書2:1-10，描述上帝的慈愛、恩典、憐憫及拯救。","answer":"","quotes":[{"book":"以弗所書","verse":"2:1-10"}]},{"id":"2018_19_11","questionText":"11. 大衛給米非波設的待遇與上帝在耶穌基督裡的恩典和憐愐有何相似之處？（可使用任何經文，如約翰福音 3:16-18 ；羅馬書3:23-25 ; 8:15-30 ；以弗所書 1:3-8。）","answer":"","quotes":[{"book":"約翰福音","verse":"3:16-18"},{"book":"羅馬書","verse":"3:23-25"},{"book":"羅馬書","verse":"8:15-30"},{"book":"以弗所書","verse":"1:3-8"}]},{"id":"2018_19_12","questionText":"12. 你在何時經歷過上帝的憐憫？過程是怎樣的？你會怎樣表達你對上帝的感激？","answer":"","quotes":[]}]},"five":{"title":"第五天：閱讀撒母耳記下10；詩篇60\n大衛打敗亞們人和亞蘭人。","readVerse":[{"book":"撒母耳記下","verse":"10:1-19"},{"book":"詩篇","verse":"60:1-12"}],"questions":[{"id":"2018_19_13","questionText":"13. 什麼誤會造成了亞捫人與以色列人的沖突？你面對過類似的情形嗎？過程是怎樣的？結果如何？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_19_14","questionText":"14. 雖然約押制定了作戰計劃，也按照計劃做了，但他的把握源於何處？你從中學到了什麼能用在你現況中 呢？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_19_15","questionText":"15. 詩篇第60篇是回應撒母耳記下8 10發生的事而寫的。這篇詩怎樣鼓勵了你，或令你深思反省？","answer":"","quotes":[{"book":"詩篇","verse":"60:1-12"},{"book":"撒母耳記下","verse":"8:1-18"},{"book":"撒母耳記下","verse":"10:1-19"}]}]},"six":{"title":"第六天：復習撒母耳記下8-10","readVerse":[{"book":"撒母耳記下","verse":"8:1-10:19"}],"questions":[{"id":"2018_19_16","questionText":"16. 本周你願意看到上帝在你生命中怎樣作工呢？","answer":"","quotes":[]}]}}}